門口神位比人搞

門口旁邊個神位今日無啦啦比人搞，個香爐比人移咗去地下，連香爐底封利是都拎埋
係咪有人想爆格

求救

顯靈呀
快啲換啲新香同利是比佢

呢到無人幫到你

未必
可能你夠誠心
顯靈呀

封利是2毫都偷

擺明唔係為錢 最近有無得罪人 有人想加害你

我棟樓之前有個痴線婆，係咁搞人個土地，有次比我見到，大罵左一次，就冇再搞

冇呀

屌岩岩發現門口附近比人畫咗野
係咪代表有人踩線